jj插沙 開唔到機....點check邊度有問題

佢係一㩒個開機制就冇反應 掃晒啲塵都冇用
唔知係火牛問題定底板問題可能關埋ram事
最衰我又冇乜工具喺手 唔通要比幾十蚊比人check

依個時候仲去沙灘？

有無零件鬆左 開機有無聲 有無上甜網

Check唔到冇嗰隻螺絲批開機冇聲 唔用電腦上甜網

新會然

推

火牛死左

我已經用念力幫你整返好，你睇下開唔開到
唔該payme 返維修費$300俾我，thx

先用螺絲批係底板開機針到做短路開機，睇下係咪power制有問題
火牛可以用萬字夾測試

兩樣都冇問題，多數死底板